直出喎⋯⋯

邊個影既？

Under3級

1/1000秒
叫你影馬咩

人哋嘅影唔清啲姊妹個樣⋯⋯

你見某Sir d相都係長期under架啦
只可以講係宜家興但唔岩我口味

或者

張相黑黑灰灰咁直出有現場感卦？

咦⋯⋯ 即係有故仔聽喎

1/1000

張相咁細咁低像素睇唔出d 乜野

Cap圖嚟㗎將就下大師

1/1000秒影飛蝦

點直出？

Jpg

黑麻麻都夠膽直出
萬聖節咩

自信心返晒嚟

創意你識條鐵

1/1000秒影賽車都夠有剩

可能專登呢 你睇條女個背拉番光幾銷魂

驚乜
大把係咁

點同啊，夜景或者有燈飾驚過曝係可以寧願－EV再拉返光個人架。

所以我出文講左

室內 iso 開 160，開盡點 4 都唔知可以影到 d 乜，不如開 auto 影算啦。